特朗普新型冠狀病毒測試呈陰性

Push

好波

真係呆咗

推，留名等睇下面一堆人話假陰

連登世界就係咁

一日末完都未必

佢一日未帶口罩都會中招